不是秘密，但好重要

Testing

Testing testing

推

Test test

push

你自己狂推 應該唔計
應該要10幾個手足推一推先上

test

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

咁架咩

自己狂推會去黑洞 是常識吧

我無手足幫到拖，一直匿名玩連登

下！我真係唔識我年資淺，以前齋睇無戶口

咁冇啦 連仔有設計過 自推係上唔到
波台post都係有班人圍威喂
30-40個回覆會上到熱門

Push

30

我屌

依家都係得47回覆 都重係熱門

我地依到都38個回覆

完全唔明連仔點計先上到熱門

係口土屌真係迷思喎

幫推

另一講法 一係每個台有配額
依d軟件台 可能一個配額都冇
所以永遠都上唔到

唔明

得47回覆 8個正評都上熱門

依個post有成54回覆 12正評都上唔到

會唔會唔係留言呢？係點擊率？

仲未上到熱門

波台都唔會好多人姐
點會夠依家既cc台來

屌有無人解答下

推！求fact check
呢啲追擊行動post要優先推

我諗同click rate/response rate per minute有關掛
洗得唔夠快係無用
點解會變左連登分析post架

Testing :0

Testing ^^

Testing :(

Testing 0.0

Testing ><

Test

真係解釋唔到點解，明明已經多咗好多唔同人推post

Push ah!

仲未得喎

巴打不如試下約個時間比大家一齊推
可能一分鐘推幾十個先夠

係囉，會唔會有it人解到？定係呢個setting係網頁擁有人可以自己調教？

真係唔知
最重要係 波台好易上

可能係望遠/連仔其中一個有睇波

連仔當然可以後台搞
有條hidden formula無人知點計
不過軟件台長期無人拉

但樓上個波台post 得30回覆 9正評就上到
會唔會太跨張

上到啦

不如轉去波台試？

上左啦 熱門尾

80回覆先上到 諗唔明

見到，但我地成80個留言喎

33分鐘

我試下波台？

波台多人睇嘛

重要post 推

佢地同其他台有少少分別
你試其他會好d

Test

13/7 我地聽日光復上水，14/7 後日一齊去沙田野餐。-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

我冇嘢講 我唔解鎖 我要見律師

有人fact check?

不過都好過cc台 過百回覆都未必上到

PUSH

我要見媽媽（波台版）

我呢個小時內開post太多，開到一個咋
有無人可以幫手開？

Pish

我要見媽媽（波台版）

我呢個小時內開post太多，開到一個咋
有無人可以幫手開？
試緊點可更快上熱門

為左未來主要post上到熱門 推

依個post上左
上邊test緊另一個台

收到

咁樣都係教徒 真係好失禮 影衰哂其他教徒
利申：基督徒

大家飲唔飲早茶

幫手推

好喎

建議每日都出個勸世文
叫守牆活用TG
抵制去吹水台
文宣去創意台
時事政事台留番比上街遊行集會作戰po

佢係天主教徒，要參與彌撒教會無得阻止
聖母聖衣堂話事人係當年魔鬼論嘅羅國輝神父，立場堅定

推！！！！！！！！
做乜改到個標題咁隱侮

Agree
教堂唔好掂

我冇嘢講

fact check

唉好無力

今日連酒店都唔夠人
教堂有爭議更唔會

推下囉

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

推
但上咗熱門我估佢又會縮返埋去佢老母閪入面

落地獄啦屌你老母林奠月娥

唔個係咪真，咪去睇下係咪真

Testing
我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

Testing testing

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

我習仲分推埋一份

輕推

713上水見
714沙田見
721金鐘見

幫手推番有用post

ppp

we disconnect

Testing Testing Testing
我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

pish

羅神父

聖衣堂612好似都有開放比人休息

testing

[membertesting[/member]

我諗佢係教徒，佢要去嘅教會都冇權阻止
但係聖衣堂係611同612都有開放比我哋去避難
希望大家唔好搞着自己人

主日彌撒？仲有謙恥入聖堂？

推！！！

教堂唔好攪 不過可以完左之後舉牌嗌口號抗議 俾面教會和理非

如何應對三毛帶風向

咁早啊

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

中聯辦一早出左手 某個時間段大量連儂牆post上哂去

我無野講

魔鬼都去彌撒

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

請推post：

七 月 十 三 ！光 復 上 水

Pushhhhhhh

試推

75,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

1

2

你一搞就冇左好多宗教人士support
不過入去著黑衫咩都唔做
只不過好好地聽就應該可以build到個good image

係主日彌撒 唔係主持彌撒